點解而家mk豉油街個頭冇哂問卷妹既?

家下連唯一有女仔主動肯同自己講野既機會都冇

葵芳地鐵站好多 你可以去下

佢地D黑絲賣唔賣的？

Mk Adidas 出面咪有

其實佢地sell咩?

賣保險

咪搞

除非能夠同佢中出同埋搞大佢個肚就唔同講法

床單時時有，可能你毒過頭無人so你

果到啲保險妹咁柒 食唔食得落呀

因為我係死窮鬼姐

無所謂，點解唔食